有無人入緊機場？

應該點入

推

搭A車

感謝

A車入緊